尖沙咀可唔可以搞返次和你lunch

人地中環太古長沙灣日日有
我地咁多寫子樓 又近彌敦道
可唔可以搞

推

推呀

之前有搞過 得幾丁友

美加議員講對華政策，
響task2 急要人
適逢人權日，世界上人權被打壓嘅國家或地區唔少，當然其中一個亮點係打壓緊香港同新疆嘅中國！

多國政要發推文關注中國打壓人權嘅情況，精選推文遍布task 1 & 2，大家快啲去回應啦！

記得落hashtag #humanrights #HumanRightsDay 呀～

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

push

唔明點解尖沙咀推極都推唔起
明明有好多office